［突發］藍屍廢老菊花不保

岩岩起西鐵廁所見到門板有人用marker寫標語
邊個絲打做架
小妹予以強烈譴責

一諗到d廢老肚痛 坐起到對住堆字10幾分鐘
嬲又撕唔到 行過隔離果格又見到 我都登佢地個菊花痛

果十分鐘內同藍屍廢老就可以同巴絲們慢慢對話啦

BEtween 大家千祈千祈唔好用marker寫
你地知啦 油性筆難洗 唔好辛苦清潔姐姐啦
抗爭係唔可以影響到人同埋要匿起屋企架
要畫就匿起屋企廁所畫啦
黨鐵雖然出賣港人 大家唔好搞佢啦
禍不及廁所呀

小妹呼籲大家千祈千祈唔好做mk仔
拎d鎖鑰刻字
你知啦 marker難洗都洗到 刻落去嘅話道門要拆過都似
要用黨鐵d錢 都係果句啦
黨鐵雖然出賣港人 大家唔好搞佢啦

如果佢地去公廁
公廁入面寫港英餘孽林鄭月娥果類野
你知啦
爆石係思考人生嘅好機會
如果佢地見到d長輩圖類嘅文宣
或者指名道姓叫佢地唔好投奶共走狗做議員
唔好食邊間餐廳

大家都知啦
公園最多長者
公廁又冇cctv
好驚巴絲們俾人秋後/追打呀
大家唔好亂寫啦

光復香港 時代革命

夜晚十點嗌埋活動日期呀！
八三一．遮打見！
九月一，機場見！
九月二．罷工！

自推10下

9

8

7

6

5

4

3

2

1

文宣小妹有野想講

呂麗巴呢....
唔理小妹

push

建議刻字
只要用一啲野，啲Marker字就好易抺走

一早話呢到好好用

爆石點都要睇 好過起牆比人捕

如果真係要影響廢老，唔好寫革命、光復（啲廢老接受唔到）寫多啲對準政權嘅嘢

文宣新戰線

我覺得可以針對黨鐵721 831同早幾日閂閘嘅處理手法
用盡量簡單嘅句子就搞掂
盡量spin去林鄭 中共 中聯辦到
寫光復香港果d日日叫嘅口號藍絲聽慣唔會想睇
「罪魁禍首英國藉林鄭月娥
攪亂中國香港經濟」
所以要諗d新奇少少嘅

再話文宣無用嘅要重溫一下小妹嘅處女作

文宣小妹有野想講

唔敢/無能力去前線嘅可以做多好多野架
唔好話好無力